6月9號你去唔去啊？

A：6月9號你去唔去啊？
B：我諗緊啊！
A：聽講政政好多人去啊
B：咁負負呢？
A：負負得正，所以負負都應該好多人去嘅
B：咦，咁政政又係正，負負又係正，咁有咩係負架？
A：咪正負囉！
B：哦，政府！

#暑sem爛gag
#其實唔好笑
#6月9日請大家上街

Ok

雖然唔好笑
。
。
。
。
。
。
。
不過香港需要你！

睇咗幾次先明佢噏乜